「求救」上水建造業訓練中心 有冇食煙位

急 煙癮大!!!!

推

你唔問嗰到啲人？